突發 c朗可能係Gay

清坐咗幾耐

真係好撚突發

可唔可以教我整時光機

[img]圖片網址[/img]

ching係咁回帶喎